［唔準諗，即刻答］出師未捷身先死，下一句係咩？

我第一刻ｌｏａｄ到「只緣身在此山中」

----覺得合理+通順

柳暗花明又一村

做愛未射鳩先軟

留取丹心照汗青

幾時放工返屋企

雲加功名一朝喪

莫待無花空折支

解釋:

出師未捷身先死，只緣身在此山中

喺香港呢個社會，會抹殺大量年青人的未來，幾有才都會被埋沒

爺爺

你老母兮親下廚

事實：

大量讀書不成無才無幹嘅廢撚，日日覺得社會逼害佢地唔比機會佢地，自以爲懷才不遇，實為廢人廢撚多借口

今朝有酒今朝醉

輕舟已過萬重山

長使英雄淚滿襟

你班仆街衰到痹

i go to school by bus

窿都未入就射咗

自稱英雄也枉然

留得丹心照汗青

屌你老母臭化閪

占奔波台高質皇

呢句好波！

壯志未謀膽盡失